IG SHOP 呢個TERM 其實係咪戇撚鳩？

求生起個社交平台開個帳號賣嘢就叫自己做shop,
咁twitter 入面開係咪叫twitter shop?
搞手以為自己好威威創業，其實只係小學生搞生意咁
個term 戇鳩，搞手戇鳩，買家仲戇鳩，次次中伏上來連登鳩叫乞人幫口

求其*

咁 你俾錢佢交貨 就係shop 㗎啦
又唔駛俾舖租，件貨理論上平左，大家都受惠，ig shop 生存到依家都係講供求
係個客要承擔買假貨/貨不對辦/呃錢嘅風險啫
你貪平想低價買名牌就直頭抵死啦
你係twitter 搞得起嘅你咪叫twitter shop 囉

利申 無搞/無識人搞/無幫襯ig shop

其實為何不直接去 ebay買或賣？

人地真係賣緊野嘛

因為D人唔識睇英文

shop
有冇br

想講就係呢樣，賣野就賣野，整個term 出來好似IG 有呢個功能俾人做SHOP 咁
本身係社交平台，唔係交易平台

Ig本身可以比健揀做business ac

意思係買賣定商業宣傳？